十月一日 香港民間大閲兵

全部和理非/ 勇武著晒Full Gear 咁去遊行，實現一次
民間大閲兵

支持
反對

國恥

千萬不要呀

佢擺大壽喎...我地緊係要「隆重」d

想象吓成千上萬嘅Full Gear 香港係人係街到行

落佢面 仲要落到一戙都冇

記得舉美國旗

推上熱門
p牌冇得推

幫你推下

推

Oh say can you see

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

好

🇺🇸

又行
行幾次先肯做正事
行撚到冇力先去同人衝

果日唔戒嚴至算啦

全民full gear 閲兵 進可攻退可守 你慌會無人做正事？
況且呢個係一個好好嘅機會, 俾啲未買齊裝備嘅勇武同和理非添置又或升級Gear
打住和理非嘅旗號, 實現全民武裝
百利而無一害, 何樂而不為？

一直都係等緊依一日, 全民武裝

大大力推!

十月一日 香港民間大閲兵

諗起都開心

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

推!

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

我愛祖國 真係恭喜你啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

大閲兵！

full gear 閲兵

一齊煲大佢!

建議係全球港人一齊大閱兵，要去外地或者居住海外既港人，一齊係十一fullgear 示人，無gear就black-bloc ，然後集結所有參加者既相

中共生日送大禮

香港電影欠香港人一場革命

Push

一定好壯觀

推！

留住名先 9月尾要再推上水

然後升美國旗?

G持

G chi

應該會封晒成條藍色線

操住兵,整齊地行

要全球反共大游行呀！

我和理非都要上gear!

就算係 都無阻推動全民武裝

唱埋美國國歌?自由象徵

200萬黑衫黃頭盔
你都咪話唔壯觀

一齊實現呢個畫面啦！

我支持

一齊 高舉

幾正

支持

幫推

光復香港

時代革命

雙十啦咁不如

why not both

推到更多人見到

認真 十一呢啲大日子要衝啦

推一推

問題係點樣搵二百萬個頭盔豬嘴出嚟？

係時候推上黎

push

唔洗200萬 10萬就夠

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

I'm Ready

V 煞